蘭德·保羅受益於觀察到，是什麼讓他的父親受人喜愛和歡迎，又是什麼讓他落選。 蘭德·保羅的爸爸問題|奧利維亞·努茲| 2014年7月28日|每日野獸 
 其他幾十名前議員和國會落選者，包括民主黨和共和黨，都擁有六位數的盈餘。 前政客私藏1億美元的秘密資金戴夫·萊文塔爾，公共廉潔中心| 2014年5月22日|DAILY BEAST 
 格洛斯特公爵和公爵夫人以及肯特公爵和公爵夫人(令人困惑的是，也叫肯特公爵和公爵夫人)是低調的宮鄰居。 宮裡的惡意:喬治王子陰險的新住處|蒂娜·布朗| 2013年7月27日|每日野獸 
 十年前，蘋果開始從一家默默無聞的個人電腦製造商轉型為世界一流的科技巨頭。 歡迎來到混亂經濟，丹尼爾·格羅斯，2013年4月23日，每日野獸 
 有一段時間，他為敘利亞詩人(諾貝爾獎得主)阿多尼斯創辦的刊物《Mawaqif》寫評論。 Elias Khoury:今日阿拉伯小說家簡介|雅各布·西爾弗曼| 2012年8月3日|每日野獸 
 第二天，甘地親自在這一頁上簽名，日期也是1935年8月27日。 一個瑜伽修行者的自傳|帕拉姆漢薩·約迦南達 
 五個讓他想起他那張醜臉的杯子，而不是一個失敗者的杯子! 《轉角的王國》|康寧斯比·道森 
 他還為他們管理了雷焦和摩德納這兩個主要的隸屬城市。 意大利文藝復興:意大利文學|約翰·阿丁頓·西蒙茲 
 就在他們盯著看的時候，它迅速地往下掉，直到它剛好掛在同樣墜落的小行星上。 安東尼·吉爾摩的死 
 說到龐貝古城——哎呀，這就把它列入了“失敗者”之列。 《公學男孩的戰書》保羅·瓊斯。